有無企業 Iphone 12 pro plan (想0預繳)

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

窮撚唔好學人買12 pro

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

咩L野，月費貴都無所謂呀，個Plan貴啲都Ok

係度衝出黎柒

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據及$200電子繳費卷)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免費e-sim
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$111

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$99

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$179

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $200電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得開心又放心

Smartone 誠意為你推介最新優惠

轉台/新號碼/企業員工/現有客戶/續約升級家庭Plan

專業貼心為您度身揀Plan

Whatsapp :

🚀🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀🚀
🚨限時$238 🚨

Plan1️⃣. 20GB本地數據
Plan2️⃣. 16GB本地數據+2.5GB大灣區
♾️+$58升級FUP 無限

$88基本月費
🅰️4.5G 真無限2mbps
$98基本月費
🅱️21mb個人計劃首7GB 21mb,7GB後128kb

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A
需預繳（$2160）將全數回增

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

#smartone